等我教大家拉一派，反一派做個正宗嘅共產黨員 今次就教大家點樣分化京都念慈菴同港共政權

事關有香港恐怖分子屈香港市民藏毒就係因為佢身上有一盒京都念慈菴嘅產品

問題嚟喇，我哋偉大嘅香港警方係唔會有錯，所以就算冇證據佢哋話京都念慈菴嘅產品係毒品就係毒品我哋絕對認同

法庭都要行埋一二邊

既然大家畀ng都念慈菴欺騙咗咁多年佢哋仲有毒嘅藥物作銷售毒害咗我哋咁耐我哋係咪應該向京都念慈菴作出民事索償呢？

我講緊嘅唔係開庭打官司而係每人畀幾百蚊去小額裁判投訴及申索民事索償

講緊嘅係幾百蚊

另外大家可以喺網上大肆宣傳同質問京都念慈菴點解要喺冇通知市民嘅情況下販賣危險藥物？

然後將文宣送埋去日本美國

大家應該唔知美國人尤其是東岸呢幾年好鍾意京都念慈菴，甚至當佢神藥咁炒

打著紅旗反紅旗其實係最無敵，我哋就要做一個共產黨

那一派打一派

咁好嘅辦法你都唔同我推爆佢？

甴種平

去念慈庵面書問下佢哋對於驚慌話佢哋製毒有咩回應

支持攬炒嘅同我入嚟推爆佢

唔好得個講， 咁少嘢都唔夠膽做唔好攬炒啦

好似得二百個like既page...

我啱啱都望咗下
個page好摺

甴種平

咁咪畀三百蚊真係入小額裁判搞鳩佢囉

pu d h